d人一到母親節個個po ig/fb

又happy mother's day
又mama i love u
其實你地呀媽睇唔睇到

突然好多孝順仔孝順女呀

衰仔仲唔去洗碗

好撚多女女post個老母出黎扮孝順 送花送禮物食曬飯咁

班女同佢地老母一樣樣

真係有孝心的話其實日日都係母親節啦，冇必要特登去曬命，膚淺

媽，好掛住你呀

利申：已經冇得再慶祝母親節

巴打
將愛分埋俾爸爸
冇呀爸粒精 呀媽都唔係呀媽

我都好掛住嫲嫲

p埋個老母 博d人留言 唉呀你老母好後生

有野講，直接同阿媽講咪得，
要送野，直接送比阿媽咪得，
又post出黎，打段閪文 ，
營造個孝子孝女形象呀
一個節日就知邊啲人好撚假

唔知較左幾多次美肌
消費母親節仲消費埋老母

平時拎屋企唔少錢

好多人喺ig上面扮哂孝子
話自己送野俾老母請老母食飯
但係自己其實用緊老母錢

同呀媽出街食飯
全程影相擺上網呃like玩電話

成個ig都係 跟住d留言都係唉呀 兩姐妹
個個老母都咁後生咁索咩屌

突然全部同媽咪好好感情

平時係咁鬧阿媽 拎錢

班仆街一影完相就掛住低頭po ig打潮文 分分鐘餐飯都未食完就話約左人走先 最後留底老母埋單

最重要係叫阿媽過黎影張合照，影完bye

中post

係咁㗎啦 影完超認真嚴肅望住部電話.......p圖 逼9老母陪佢地snow自拍 再#我媽媽真係好qq

R老母買野

好過我阿媽西足全日面跟住喺fb話好開心好多驚喜

auntie都要面

呢啲風氣有冇完嘅一日

好搞笑 佢係扮唔開心定堅西面 ？

都好嘅，幫巴打們識別下
唔係情人節果日有排受

班港女突然孝子上身
個個送花比老母前都要影返張自己拎住扎花嘅相
借送花名義比老母 其實自己想影張拎花嘅靚相係咩居心

整個IG都是這樣

口裡說不
但對咗廿幾年好難頂

平日屌老母，正日就

其實真係有冇必要咁刻意去曬出嚟呢？
做到咁出面，我唔覺你有孝心，只會登伯母可憐

慣了 年年都見

大時大節係咁架啦，玩得ig預左，虛榮感呢樣野個個都有唔好沉左落去就夠

班孝子孝女10個有7個都冇加老母ig fb啦

有部分博like

有d有加既 但block左佢囉

Facebook我覺得ok 起碼大部分老母有玩
Ig真係

我老母都有 snapchat，wechat，telegram都有 佢都係連登會員

00後？咁你老母in囉 放膠做乜撚

人妻絲打

啊媽差不多50了
講下姐唔洗屌我放膠

佢都叻 死都唔話user name我知

我無po 反而我呀媽po

好撚刻意，擺伯母上枱然後打篇懶感恩既文
平時又唔見你po下，一到呢啲日子就po出黎呃like好撚嘔心作狀呀 有啲仲要明知你本身份人係點

過咗十二點個個打回原形！